波台會員淋紅油 被天眼拍下

2018年05月27日

【天眼影晒】淋私家車紅油
口罩男完事不忘影相

【本報訊】一名戴口罩男子昨凌晨到元朗英龍圍向一輛私家車淋潑紅油，完事後還拍照才離去。整個過程被天眼目擊，女車主報警，警方將案件列作刑事毀壞，正追緝涉案人下落，調查作案動機。

現場位於元朗英龍圍一個有蓋停車場，涉事私家車泊於其中一個私人車位中。昨凌晨時分，一名穿黑色上衣牛仔褲、白色波鞋及戴上黑色口罩的男子，手持一個膠袋到場，之後覷準目標私家車，從袋中拿出一樽液體，向車身撥淋紅油，再用手機拍下私家車被淋油的相片後離去，估計是要向上頭交差。

至早上8時許，40歲姓何女車主發現私家車遭人刑毀，立即報警，警方到後向車主了解，事主聲稱從未有與人結怨，警員經翻看附近單位的天眼片段，案件列為刑事毀壞，交由元朗刑事調查隊跟進，正追緝一名約1.5米高的男子。

他首